{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/3430157",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "YZY QNTM - MIST SLATE / HQ2085 YZY QNTM MISTSL/MISTSL/MISTSL"
    },
    "text": "この製品はアディダスとアメリカの衣類ブランドイージー(Eazy)が協業して作った製品で、デザインとスタイルの両方が高級で洗練された製作になりました。 YZY QNTMはスポーツとファッションを組み合わせた革新的なデザインで、ストリートファッションスタイルとシックなスポーツスタイルを同時に満足させることができます。 国内外のセレブリティも多く着用して人気を集めており、ファッション業界でも大きな注目を集めています。 YZY QNTMは優れた品質と快適さを提供し、スポーツ活動だけでなく日常的な姿にもよく似合う製品です。 そのため、ストリートファッションが好きな人に特に人気があり、さまざまなスタイリングに活用できます。 製品は多彩なカラーとデザインで提供され、複数のサイズでもご購入いただけます。 特に男性に人気がありますが、女性もスポーティなルックにポイントとして活用でき、多くの人に愛されている製品です。 YZY QNTMはアディダスブランドの他の製品と同様にトレンディで洗練されたスタイルを提供し、高級感のある素材とディテールが目立ちます。 したがって、ファッションに興味がある人には、必ず一度は所蔵したい製品の一つでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は誰と協業して作られましたか？",
            "answer": "この製品はアディダスとアメリカの衣類ブランドイージー(Eazy)が協業して作りました。"
        },
        {
            "question": "YZY QNTMはどのようなデザインですか？",
            "answer": "YZY QNTMはスポーツとファッションを組み合わせた革新的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなスタイルに合いますか？",
            "answer": "この製品はストリートファッションスタイルとシックなスポーツスタイルの両方に合います。"
        },
        {
            "question": "YZY QNTMはどのような人に人気がありますか？",
            "answer": "YZY QNTMはストリートファッションが好きな人に特に人気があります。"
        },
        {
            "question": "YZY QNTMはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "YZY QNTMは優れた品質と快適さを提供し、多彩なカラーとデザインで提供されます。"
        },
        {
            "question": "この製品は男性だけでなく女性にも人気がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は特に男性に人気がありますが、女性もスポーティなルックにポイントとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "YZY QNTMはどのようなスタイルの人におすすめですか？",
            "answer": "YZY QNTMはファッションに興味がある人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアディダスの製品と比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品はアディダスブランドの他の製品と同様にトレンディで洗練されたスタイルを提供し、高級感のある素材とディテールが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな場面で活用できますか？",
            "answer": "この製品はスポーツ活動だけでなく日常的な姿にもよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなサイズで入手できますか？",
            "answer": "この製品は複数のサイズで入手できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 463
    }
}